請問SSD和網店推介

我玩Wicher3 裝mod 果時好似整到個SSD壞左
開機load唔到window
出左呢句
“Reboot and select proper boot device or insert boot media is selected . Boot device and press a key...”
上網搵個solutions 又試過入BIOS整 都唔得
好大機會話SSD壞左
所以想問有冇師兄試過咁情況 同 整唔整得返？
我有諗住買張新SSD ，想問各位師兄有冇online電腦店推介？ 想買完叫佢上門安裝

我舊SSD 係 Seagate ST2000DM008 2TD 7200RPM SATA 256m

HDD嚟

我都唔清楚 上年買機係Capital人地幫我砌
岩岩過左一年保養 諗緊好似無保養

我都諗緊 2TB
我應該重有其他

正都砌有問題搵返佢搞, 佢1年後唔包料啫

我搵到 應該係
CORSAIR 240GB NVMe PCIE GEN. 3 M.2 SSD

屎極 不了

姐係加啲錢整？

CORSAIR 240GB NVMe PCIE GEN. 3 M.2 SSD
呢個先岩 7左

唔好幫襯飛馬電腦, 幫襯過一次, 落單之後無影, 追佢地果時先同我講無貨, 完全無責任心

你帶埋張單搵佢地幫你搞清楚邊度出問題先, 可能只係炒左mbr之類
要加錢買野再上黎問

Okk 今星期日去睇睇

G2 System

價格OK，而且有實體店

好 我去行下